# Les îles désertes n'existent plus

L'objectif du projet est de mettre en place un PWA fonctionnelle en offline, tout en vanilla.js.

Pourquoi ? Pour avoir une application qui fonctionnera encore dans au moins 3 ans.
